發覺而家嘅人覺得好多野都係老奉咁

唔知幾時開始有呢個轉變，價值觀扭曲晒

例如 畀咗錢就大晒
細個不嬲教落都係「唔好阻住人做生意」
但而家啲人係會諗「我畀得錢我坐幾耐都得」

同埋郁啲就投訴
係啊，投訴係會令社會進步
但係每當有少少不滿/微不足道的事都去投訴嘅話
其實真係畀人感覺無容人之心/耐性/風度

以前：「唔好阻人收工」
而家：「我係客，我就大曬！」

利申 經常等客走先收到鋪既sales仔

扮咩以前而家 跟本兩種人 兩個時代都有

仲有啲人真係好易炆，啲態度係一黎就好差
覺得其他人理應感受到自己嘅憤怒
但根本係自己谷住谷住唔講出聲嗰隻「自己生悶氣」
然後一黎就爆

由以前經濟起飛嘅嗰班人
到依家起飛完收成嗰班廢老廢中
其實都係同一班人黎
呢個香港精神一直都冇變
這就是香港。

係嫁咩，以前啲人真係好啲喎，可能我細個未識閱世

廢老 : 後生幫我開埋門好應該

仲會好趾高氣揚咁慢慢行

係以前「唔好阻人生意」嗰班老咗，變曬做「我俾錢我大曬」嘅廢老姐

幾時可以變返以前咁

好多片都見唔少後生啦

但有時候我係客 我要收翻佢地氣 態度惡劣
利申好有禮貌

係，根本就係 好多人 都無禮貌

我次次幫人推埋門，出lift最後出
一句多謝都無
不過禮貌又唔係做畀人睇
所以只會覺得人地無禮貌自己唔會有咩感覺

Agger 最緊做好自己 人地無禮貌 人地嘅事

都係，做俾自己良心睇架咋